畢業找工

我有些困惑, 兩個朋友的孩子, 三大畢業, 一個讀Quantitative Finance, 一個讀Risk Management, 都是成績中上的, 畢業後, 一個在銀行做teller, 一個入了保險公司但做的卻是銷售. 這些都算是熱門學科, 但畢業後似乎不易找到配對的工作. 是就業市場供過於求, 抑或這些行業真要講關系才容易入行?

有關係邊行都有著數啦